有冇人好鍾意睇日本廣告？

有，日本廣告拍得好好睇，相反香港一到廣告時間就即轉台

去旅行會專登開電視睇

香港納米樂洗衣液個廣告已經on 9啦
完全冇講過件產品特點，成日係撚咁話清汗味，洗完仲有味就驚啦
仲要搵個方健儀拍，加埋把老牛聲真係唔想用

安博盒子有日本台，喺屋企已經睇到

日本仔有D廣告拍得好好J

樓上啲圖

咁都有負評

softbank 有個係真哥斯拉一路破壞 堺雅人扮返天台兩個人係度講野個幕